\begin{tutorial}{Освоение планеты}

\begin{enumerate} 
  \item Для каждой клетки со значением $0$ выполнить следующее: 
    \begin{enumerate} 
        \item используя BFS, найти минимальные расстояния до каждой нулевой клетки от рассматриваемой;
        \item выбрать из полученных расстояний максимальное значение и запомнить его для рассматриваемой клетки.
    \end{enumerate} 
  \item  Выбрать из полученных максимальных расстояний минимальное значение и вывести координаты клетки.
\end{enumerate}

\end{tutorial}
